巴塞打破咗74年唻嘅記錄！

對上一次巴塞俾人單場入8球已經係1946年嘅事！
而嗰陣時嘅正值佛朗哥嘅統治時代，加泰隆尼亞不斷受打壓。而喺好出名嘅嘅11:3嗰場El Clasico （派國家的保安官員訪問巴塞，然後威迫利誘。在生命受到威脅之下，巴塞球員就範，在次回合，皇馬以11:1大勝巴塞），只不過係早三年嘅時。當時嘅巴塞唔單只球員受威脅，連轉會市場都受壓，買賣球員都受影響，成隊波陷入低迷。

而今時今日嘅巴塞，有錢、有美斯、球員冇被迫害，到底都點撚樣踢先可以踢到咁？同一隊球，可以喺太平盛世嘅年代踢到同被迫害時代一樣，執柒咗佢嘅屌

烏迪迪中左肺炎唔計啦

見好多巴迷都死攬美斯，我並唔同意
隊長都啞火，其他點睇你頭？美斯係就係仲有貨交，仲心態上真係差啲。
美斯我仲好愛你咖，但你自己都可唔可以爭氣呀

武漢肺炎>佛朗哥迫害，今次唔計

今場邊個威迫利誘，令佢哋在生命受到威脅之下就範

有球神美斯點會咁

個個疤狗都屌施美度
唔諗下球王長期唔水回後
根本一個要守曬條邊

成個巴塞上上下下自己迫害自己
屌佢4億幾賣人，一個俾對面殺自己，一個出半場，一個出都唔撚出

球王仲要有下自己甩波搞到輸波

美斯最大問題係心態，真係唔啱做隊長
其實小花某程度上冇叫錯，雖然球技唔係小花，但心態上真係小花。一踢逆境波就啞火